有冇人覺得成個世界都好虛幻 成個人都好空虛

無錢就是如此

有冇都一樣

繼續打飛機

岩既
繼續ff la ，聽日早d 起身番學啦

成日見你開埋啲狗公群無其他人理你咩

夠鐘做功課未阿

推

推推推

成日都唔想訓

唔知做咩好

真係唔關有冇錢事

不過如果因為咁

係呢到搵存在感其實好似冇咩幫助

人大少少都唔需要搵存在感架啦
有時有好多諗法 無經歷過既人真係唔會明
好想識下同類